{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008301",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 오다펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数から追加人数が必要な場合は、必ず事前にペンションまでご連絡ください。 基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。 最大人数を超える場合は入室できず、そのため払い戻しはできません。 ペンションによってペット同伴の場合は入室をお断りする場合もありますし、そのため払い戻しはできません。 また、青少年の混宿は法的に禁止されていますので、ご注意ください。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これにより払い戻しはできません。 次のお客様のために入室と退室時間を正確に守ってください。 客室及び周辺施設を利用する際には、施設物を毀損または紛失した場合、宿泊客に責任があり、これにより損害賠償をしなければならないことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙を希望する方は指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に重複予約が発生することもあり、この場合は全額払い戻しができます。 また、ペンションの期間が確定しておらず、料金及び料金表が誤って反映された場合には、自動予約がキャンセルされ、正常な価格で再予約することができます。 入室の際にはIPTVとWi-Fiが利用でき、全客室からオーシャンビューを鑑賞することができます。 客室は禁煙で、駐車も可能で無料です。 電気自動車を充電できる施設もあります。 位置的には済州空港から車で10分の距離に位置しており、オルレギル17コースへのアクセスも容易です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数が必要な場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数から追加人数が必要な場合は、必ず事前にペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、そのため払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペンションによってペット同伴の場合は入室をお断りする場合もありますし、そのため払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の混宿は可能ですか？",
            "answer": "青少年の混宿は法的に禁止されていますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これにより払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を厳守する必要がありますか？",
            "answer": "次のお客様のために入室と退室時間を正確に守ってください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設や周辺施設の損害賠償について教えてください。",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には、施設物を毀損または紛失した場合、宿泊客に責任があり、これにより損害賠償をしなければならないことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理やバーベキューはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙を希望する方は指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "騒々しい行動は許可されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約の重複が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に重複予約が発生することもあり、この場合は全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金表に誤りがあった場合はどうなりますか？",
            "answer": "また、ペンションの期間が確定しておらず、料金及び料金表が誤って反映された場合には、自動予約がキャンセルされ、正常な価格で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "入室の際にはIPTVとWi-Fiが利用でき、全客室からオーシャンビューを鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "客室は禁煙で、駐車も可能で無料です。"
        },
        {
            "question": "電気自動車の充電はできますか？",
            "answer": "電気自動車を充電できる施設もあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの位置はどこですか？",
            "answer": "位置的には済州空港から車で10分の距離に位置しており、オルレギル17コースへのアクセスも容易です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 551,
        "QA": 779
    }
}